【重新出發】2019-2020 火箭西波討論區 1

搶完1001唔開po

放棄gordon 啦～～～～～

係都放棄capela先 佢再廢多一年就好難trade得走

There's been buzz surrounding Jimmy Butler and the #Rockets since before his trade to Philadelphia. Houston feels confident in its pursuit of Butler and will meet with him in Philadelphia with the hope he joins Chris Paul and James Harden, league sources told @TheAthleticHOU.

用乜換

Butler would be eligible to sign a four-year, $140 million contract on the way to the Rockets, but Houston would likely need to include center Clint Capela and guard Eric Gordon to make the financial deal work, sources said.

原來draft day有諗過trade 22nd pick黎揀Brandon Clark
點知比灰熊trade up 21st pick選咗

而clark就可以trade Capela走啦

A source with knowledge of the Rockets’ plans said Danny Green, Jeremy Lamb, Al-Farouq Aminu, DeAndre Jordan, Brook Lopez and Kevon Looney are also possible targets. But Butler, make no mistake, is the dream addition.

.@wojespn: "Once free agency starts on Sunday, the Houston #Rockets are planning to recruit Jimmy Butler to push the 76ers for a sign-and-trade deal that would allow the All-Star forward to join James Harden and Chris Paul, league sources tell ESPN."

Question: Are you a better basketball team with Eric Gordon and Clint Capela or with Jimmy Butler?

大破大立
我撐JB加盟

新po劉明

lm

Stephen A覺得butler harden chris三個都霸道 會唔夾

呢條撚屌出名呃飯食

我覺得JB可以解決到火箭弱邊得分力不足既問題
佢黎到 就一定要為佢度身訂造過全隊戰術
但都應該係CP3/Harden持球
JB主力弱邊單打

我睇好呢單trade
但我地內線會好撚弱

CP3幾時死

Looney級數夠用 雖然都唔係容易搵

講緊如果我地sign and trade到Butler
其他人都應該要底薪簽

無左遠程炮袋底bb

其實好難簽到JB
人地76根本無理由幫你

JB唔續76人
76人會乜都無喎

依家sign and trade起碼換番D野

我覺得最終要成事
將會係三方交易

無睇開butler 印象流佢都係要大量持球

cp3同harden本身都唔太夾 好多時錯開佢地落場就算

兩個同場防守好弱

我覺得係得CP3弱

老啦，體力唔太夠，郁得盡又會傷

佢真係好使好用 防守中上三分神經刀

我地d野都唔吸引
食完你d野 仲開唔到max 比fa

FF完畢

Per @sam_amick the Rockets have targeted Danny Green, Jeremy Lamb, Al-Farouq Aminu, DeAndre Jordan, Brook Lopez and Kevon Looney as well as Jimmy Butler in free agency

The Rockets have not officially extended their qualifying offer to forward Danuel House Jr., but will make that expected move in the coming days, source said. That will make him a restricted free agent.

Reporting w/ @ZachLowe: Houston’s offering Clint Capela, Eric Gordon and PJ Tucker individually to teams w/ space to absorb salary. Rockets trying for best available first-rounder for any of those three, hoping to redirect pick to Philly in pursuit of Jimmy Butler sign-and-trade.

#Rockets will be interested in Rondae Hollis-Jefferson, according to @ShamsCharania.

PJ Tucker on ESPN reporting the #Rockets are trying to trade him to get a 1st-round pick:"It is what it is. It's a part of the business.The last 2years I've been w/the Rockets I've done nothing but bring what I bring every single game throughout the regular season & the playoffs"

呢個拎到版不過罰球三分好廢

PJ

Failing at the third-star plan, Morey has said he would want to use his mid-level exception to land a starting-caliber player, rather to spread it around to multiple players to fill out his diminished bench.

Very sobering, but important line: "Butler's level of interest in pursuing the Rockets' idea in unclear."

下年對手唔係勇
冇capela等比人瘋狂唔入補到入

怕怕地湖人 lbj + ad

好ON9 佢依家原陣 再用份特例加中產再衝多年算啦

James Harden will attend the Jimmy Butler meeting along with Morey, Paul, and Tilman.

No word if Tad Brown, or MDA. Will attend.

Capela都係好soft 尤其是playoff果陣 唔覺得有咩分別

依家又認同

佢打KAT 高啤又無乜問題
只係對勇打唔出水準

佢肯生性啲 對面都唔會贏得咁輕鬆啦

都唔知做乜鳩 對勇成個系列

有無計揾到隻岩用sf番黎

真 湧完全唔使針對性部署佢 由得佢繼續鳩

ariza老左兩年睇你博唔博 或者人地會唔會返黎
中產要簽到一個好既3D sf 就OK

吹緊用MLE簽一個正選級數既球員 可能要個球員減少少人工

Ariza要到緊係要 不過佢應該唔肯黎

唔見得有

MLE簽一個正選級數 邊個

same 除非出感情牌

Eg bb

KNICKS FANS 🚨 🚨
Luke Kornet and Emmanuel Mudiay haven’t had a qualifying offer made to them, meaning they will both become unrestricted free agents.

底薪搶mudiay有無得諗

無射波 不了
同埋一定有隊開非底薪比佢

搶唔到Butler就成份中產車落去DeMarre Carroll度啦

Agree

Al-Farouq Aminu
Trevor Ariza
DeMarre Carroll
Wilson Chandler
Jared Dudley
Danny Green
JaMychal Green
Justin Holiday

塘鵝cheick diallo

Per @Jonathan_Feigen, PJ Tucker is "not expected to be a part of those scenarios," referring to Jimmy Butler S&T packages.

Source confirms that Elston Turner has agreed to terms to be the Rockets' lead assistant, as reported by @Jonathan_Feigen. He has more than two decades of NBA coaching experience, including a stint in Houston from 2007-11.

咁應該trade唔到了

求其塞啲assistant比MDA

The general manager Morey pretended like he’s Jason Kidd’s friend but once he was past his prime Morey sold him down the river by dismissing him. He’ll sell any players down the river the moment it makes financial sense for him

jb其實最遲幾時要決定個player option?

點解雞巴會想去火箭，76又2會想同火箭trade?

我估啦
76就拎番啲asset，eg幾好啊
jb就因為home town
同基石fd底
係76同harris撞撞地位

應該都係同celtics 3-team trade
要睇celtics比啲咩去換capela

According to @Jonathan_Feigen, the Rockets believe they could lure Danny Green with their $5.7 million taxpayer MLE.

那來的自信

人地賺緊10m一年 仲要拎埋champ 點會肯過黎

The Rockets believe they have a trade partner for Clint Capela but do not intend to deal Capela unless they are sure they can acquire marquee Sixers free agent Jimmy Butler, according to a source briefed on Houston's thinking

我只覺得bulter想有地位咁拿冠，加埋hometowns 先想去火箭

講真奪冠黎講76人陣容好睇好多

佢老表係火箭到，可能有啲關係

Butler睇得出係自尊心好重 又會屌隊友唔練波 同CP3一鳩樣

所以應該同登登波叔好夾，
睇得出登登係M底

Houston Rockets plan to extend a qualifying offer to Danuel House tomorrow, making him an restricted free agent, a team source told The Athletic.

A quick Jimmy Butler note: Nothing has changed -- he's still "very interested" in Miami, per a source tonight, despite the obstacles that exist on the Heat deal-making fronts right now. He still wants to talk with the Heat, the source said.

JB又無

唔覺得佢會去熱火，除非佢預左幾年連二輪都無

nene

省到唔少人工

最後一個02梯隊

無辦法 佢呢個年資既vet min都好貴

真係大恩 慳呢4M 幫到唔少

Houston will meet with free agent center Javale McGee tomorrow, a league source told @calvinwatkins and I

Gerald Green is returning to the Houston Rockets on a one-year deal, agent James Dunleavy tells ESPN.

愛你

Danuel House has agreed to a three-year, $11.1M deal to return to the Houston Rockets, league source tells ESPN.

比條撚屌得償所願

Sources: Free agent DeMarre Carroll has agreed to a deal with the San Antonio Spurs.

走咗件

依家支持原陣

原陣仲有力爭冠

走多兩件

佢打得起係幫到手既

Butler走咗
原陣

屌
拆中產簽佢

要咩
放咗Nene唔係有4m free咩

唔夠經驗姐 佢40%三分 防守唔錯 拎到板 都算係咁了 宜家睇下有無隊出高啲比佢

魔術兩件後生3,4號位仲簽aminu做咩

Issac啲三分唔掂掛

Kevon Looney
Justin Holiday
Rondae Hollis-Jefferson
Danny Green

簽到一件已經心足

咁多位手足
準備原班人馬開波都得啦
啊，唔係
仲少左河神同半獸人

放左Nene都仲係爆Cap啊

仲傾緊mcgee

想續河神

係 因為廢老同基石加人工

Offseasons咩都做唔到

Morey仆街啦
續CP3

morey做野不嬲消息愈多成事機會就愈細

hezonja底薪

?

關我地事？

Nene走咗
連backup c都無
半獸人算吧啦
唔夠高已經玩完

底薪好抵屌
不過都唔係我地既

傾緊McGee 底薪
半獸人 有機會底薪就得

河仔就算啦
留個中產比側翼

乜撚野人都無啊 屌你個閪

莫雷辭職啦

河仔一定要留
好啱用
有mcgee可放半獸人
簽個好嘅3D
勉強入到playoffs 嘅
不過無champions 就等同浪費harden光陰

有既基石再進化 變超閪
上年練完功 陣間cp件垃圾又傷返30場 又練功了

我反而覺得側翼>河囝

同意 PG其實唔缺 cp同harden都已經兩個啦 反而wing得green house 唔係好夠班

jb個trade好似暫時hold住

"The Mavericks maintain they agreed to join the Jimmy Butler sign-and-trade under the belief they were getting Kelly Olynyk and Derrick Jones Jr., league sources say. The Heat reportedly do not want to surrender Jones and say they must trade Goran Dragic to make the cap math work"

最好笑係ny乜柒都無

算啦 都唔會輪到火箭

20+10潛力大前randle

清porzingis簽taj gibson + randle

好似完全收左皮，76人屌熱火無誠意

我依家覺得完陣好過
再執到一件3D側翼

依然仲有機會爭冠 雖然機會細D

除非trade得走CP3
否則我反對大破大立

有butler緊係要 要唔到先算

Houston will likely shift their focus to bringing back Iman Shumpert via bird rights, going after value adds for the minimum (maybe a Nenê replacement?), and use the rest of their T-MLE (or save it for mid-season).

This team will still be in fine position to compete next year.

Rockets would be among the teams with strong interest in Andre Iguodala if he receives a buyout from the Grizzlies, per sources.

要去都去湖人啦 人地鉅子

Free agent guard Austin Rivers has agreed to a two-year deal to return to the Houston Rockets, league source tells ESPN.

好事

好似話turn down左其他隊既igger money offer

He's getting the vet minimum, $2,174,318 per for a seven-year veteran.

呢個真係痴線

真係respect佢 我唔信其他隊無搶過佢

TRADE COMPLETE

Heat receive: Jimmy Butler and Meyers Leonard
76ers receive: Josh Richardson
Blazers receive: Hassan Whiteside
Clippers receive: Mo Harkless, 2023 first-rounder, draft rights to Mathias Lesort

Kevon Looney is returning to Golden State on a three-year, $15 million deal.

堅啊
咁都得
再黎個starter級既 sf 就好啦

二菇黎就好

如果buyout

Austin Rivers had offers in $5.7M midlevel range but took the vet minimum from Rockets. “Now that the league is wide open, I just saw an opportunity. You can’t really put a price on happiness. The goal was to come back to Houston all along. I think we have the team to beat.”

河

Team sources had been resigned to the fact that Rivers could seek a larger payday elsewhere, but Rivers always told me this was the happiest he’s been in his career. Interesting to see the exact terms.

感動

如果佢真係憎warrior 可能會特登去死敵 例如rockets

迷河了

3D側翼啊屌

係咪太多harden同cp3不和傳聞 搞到個個都唔肯黎

係錢啊屌你老味
3.4M同5.1M 你黎唔黎啊

依家得番幾多錢？

咁真係收得皮 有排黑

希望house 下年有進步

最後簽返iman

老將底薪可以
拆中產就屌你老母莫雷

拆中產就未必會
不過會用bird right，唔止中產價

Yao Ming could certainly lead Rockets 🚀 to rise to the occasion and win the NBA finals. Unfortunately his leg injury progressed fairly rapidly forcing him to retire from the sport.

我愛你呀河仔

已經諗緊用bird簽佢啦

唔反河了

河仔

河仔啲三分穩定啲就好啦

好感動，河仔真係雪中送炭
相反廢老

已經進步咗了

Wing都叫做有eg green house clark
Centre真係得capela一個

c位仲有fmvp！
d league嗰個

屌
原來Jeff green俾jazz簽埋
仆得街啦
仲有乜sf剩
再唔係簽個pf, pj打3號位有無得諗

同意 PJ不嬲係打3號位 因為佢唔夠高搶板 係黎到火箭先逼佢打4號

ff: 大細摩一獲過簽曬佢

雷霆果個都有啲機會 上年唔揀火箭上左賊船

勁多人底薪比人簽左

I bet you one dollar that Yao Ming will be back in rockets 🚀 next year. Joking ha

我諗依家高層全力追Mcgee同一件3D側翼

Mcgee功能啱洗 季後賽capela失靈時可能有意外驚喜

DeMarre Carroll
Danny Green
JaMychal Green
Justin Holiday

希望簽到呢四件其中一件

Carroll去左spurs
Green應該跟kawhi

不了

其實呢4件Danny Green最有用 但又最難簽
Justin Holiday其實都好用

簽到人未啊垃圾

我真係服撚左Morey
唔係河神咁抵得諗
佢真係完全做唔到野

死肥鬼執番自己續CP3既屎咋

唔知佢等咩
kawhi決定好之後d失敗隊大把cap執人
到時真係好真愛先會黎

其實係班球員都等緊kawhi決定
無論kawhi去lac tor lal
另外兩隊都有錢去搶依家自由市場仲有既人

以Danny Green為例
當Kawhi去LAL
我諗Tor會用超過8m一年續佢
呢個價係火箭一定比唔到

所以我地依家陷入咗一個困境
就係要等Kawhi決定好
再等Free Agents比其他有cap既隊搶得七七八八
我地先可以出黎執D餸頭餸尾

所以大家真係唔好期望太多
最後可能McGee, Darius Miller, Danny Green, Jamyhal Green, Justin Holiday呢d有質素既球員
我地一個都簽唔到

大膽預言
最後火箭淪落成底薪續Faried + 拆中產續Shumpert
呢個係最有可能既結果

屌
即係今年既局面
或者更衰

所以真係要多謝河神
唔係我地連原陣都做唔到

無河神真係屎都無得食
唔明點jeff green唔黎火箭

我諗係Utah Jazz個陣潛力真係好過我地...
同埋黎火箭功能好單一
持球進攻比哂Guard位做

做正選3號位就淨係得射3分同防守
發揮空間細
不利於爭取下一張合約

應該唔使拆中產續shumpert
都仲有大概6m既NMLE
Faried我好懷疑Morey會唔會續 Playoff係完全出唔到佢

真心唔覺得jazz個陣潛力好好
比舊年好就真既
箭之前都有風吹過話要打多啲off ball
而且如果jeff green得既話，我估箭唔介意俾佢攻下，無乜可能剩係靠jh, 廢佬同eg，今年都有不少場數剩係靠佢地幾個係搞唔掂既

如果簽唔到mcgee
其實市場上已經無乜內線啱用
所以不如底薪簽番Faried

Tyson Chandler預計會簽湖人
DeMarcus Cousins唔輪到我地簽
Ivica Zubac預計會簽快艇

得番
Amir Johnson (undersize)
Boban Marjanovic (太慢)
Greg Monroe (球風唔岩)

我地CP3同登子至少有一個在陣
佢地在陣起碼八成時間比佢地舞
仲有兩成咪分比河神同eg

三號位真心少發揮空間 功能單一

jarell martin

簽到就好啦

都係個句 我地真係執人餸頭餸尾架咋

不過講真deyonta davis都唔差

Quinn Cook is an unrestricted FA after the Warriors withdrew their qualifying offer.

Welcome to the @HoustonRockets William McDowell-White !

唔值得用capela/eg去換iggy
屌 咁撚老

可能簽換呢

Buyout後 簽算啦

灰熊勁快換晒人重建好撚癲

睇好呢隊波

我地火箭一直都忽略養成
玩投機主義

結果論黎睇 我地都幾成功既

冇登子就失敗啦
d首輪選十個有八個水

你唔好理 扑中一件登子
夠我地之後7-8年都入季後賽

上一個有用既draft pick已經係parsons

parsons係2輪

近年最成功係佢同capela了

Filed to ESPN: The Grizzlies do not plan to give Andre Iguodala a buyout before the season and are actively exploring the trade market for the former Finals MVP, per league sources. Rockets, Mavs among teams with interest.

唔係傳用shumpert去換咩

講真人地要shumpert黎做咩

用佢答頂CAP 可以TRADE 搭PICK
shumpert可以收10幾M
但要睇熊要唔要PICK 但個PICK 前極有限

簽換iman分分鐘仲要唔係一年約
食你能力廢一半，價錢差唔多，年期可能再長d
然後為左你個一兩個次輪，點講都唔通掛

應該first pick
iman 兩年約 第二年非保障先可能有得傾

TRADE ALERT

The Wizards have traded Dwight Howard to the Grizzlies for C.J. Miles.

Dwight will be waived.

On top of waiving Dwight, the Grizzlies are also waiving Avery Bradley.

睇stat 呢個好似唔差播

不過又係後衛

湖人做乜鳩

比人撚狗得返幾個fa係正選料可以點做
咪剩係可以大大舊錢掉過去

就係講緊佢地比人撚 比人撚左幾多次

下年西岸又亂到七彩

依隊艇好恐怖

依家平衡番

希望依家快手搞掂Mcgee
再簽Justin Holiday
或者用pick換iggy

JaVale McGee has agreed to return to the Lakers, where he’ll likely start at center, league sources tell ESPN. It’s a two-year, $8.2 million deal, with a player option.

我地難搞
做野未啊莫狗

以不變應萬變

後備C 3D側翼

簽得哂我就當莫狗合格
交易唔洗諗 無乜隊肯同我地trade

而家數落內線得jarell martin岩洗
green呢d唔係我地ff到會黎既

莫狗

奠狗落地獄

宜家猢狗咁多錢 一定車曬落去最勁果幾個free agent 即係無火箭份

都係執漏架啦
Mcgee又無咗

Morey今年大失敗

morey究竟想點撚樣

咪叫你睇summer league

真係無期望有乜news係關我地事(

雷霆係咪又大清貨？

係

好多隻都岩洗， 年輕球員，短約，清cap等

Morey肯出手一定執返幾件返黎，wb就難講

cp同wb互換

Deal!

3d側翼簽唔到
Nene走咗無backup C
而家箭想點
簽返半獸人就算？
原班人馬西岸等收皮

總係覺得WB會黎搵harden

一日有WB都唔使旨意贏冠軍 條友IQ/EQ都低

咁真係898

睇個勢，淨返低個中產條例多數唔用
等明星賽後有啲荀野buyout 再執

依家個陣容，盲既都知你差個sf, 仲唔禁住黎搶
趁機用Gordon 換個sf 啦

未必

一直都講緊，當年雷霆三少個陣有一小段時間係登登做key, 分波比西書同25，好似話個陣係打得最好

假設咁撚好野換到wb過黎，登登打key，比wb專心進攻，其實係升級版既雙能衛組合黎

阿龜D射術跌到咁仲專心進攻
仲要多波叔一年約,純體能熱血打法

莫狗技窮

WB單換CP3

Deal?

Rondae Hollis-Jefferson
Marcus Morris
Justin Holiday
Jamychal Green

點都同我搶一件番黎啊莫狗

後備Center本身有deyonta davis

但應該點都底薪簽半獸人番黎

morris根本冇可能簽到
唔知做咩咁多人ff
green就rfa，火箭出到既價艇正路都match硬

屎換屎

咩交易都唔關我地事

Free agent forward Marcus Morris has agreed to a two-year, $20M deal with the San Antonio Spurs, with a second-year player option, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

RHJ同Martin我是支持的
起碼個價錢應該有D機會
簽唔簽另一回事

Green UFA

Rondae Hollis-Jefferson
Marcus Morris
Justin Holiday
Jamychal Green
又無一件

屌爆你老母人呢

Mcgee都無埋

莫狗中撚咗風

The Houston Rockets have been "pinpointed" as a "likely suitor" for Oklahoma City Thunder PG Russell Westbrook by rival executives.

harden換了，放佢一條生路

如果harden換wb 放棄支持火箭

Filed to ESPN: Sources say Rockets do have interest in a Russell Westbrook deal, but one well-informed source considers deal a "long shot" due to finding fit with Thunder and/or challenges of executing a complicated three-team deal.

好撚彩

Source: Tyson Chandler is likely target for Rockets in their search for backup big. Chandler, who turns 37 in October, was effective defender and rebounder as reserve for Lakers last year. He has a rep as a great locker room guy and strong relationship with CP3 from N.O. days.

屌你老母死黑警

好仔唔當差

Rondae Hollis-Jefferson has signed a one-year deal with the Raptors

Free agent forward Rondae Hollis-Jefferson has agreed to a one-year deal with the Toronto Raptors, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium Hollis-Jefferson gets fresh opportunity in Raptors development system and sets himself up for 2020 free agency.

再一次引證 係我地度打3號位真係唔吸引

tucker下年唔洗抖

莫雷OUT 屌你老母 魔球你老母臭化系

tucker傷既話實好精彩

莫狗落地獄

要睇House做唔做到第六人角色 如果佢可以share下啲minutes PJ就唔使咁辛苦

做到都冇用
華麗前鋒群tucker house clark
clark頂到10分鍾都偷笑

個中產放係度把撚啊莫狗？

當你半場24分鐘打三後衛
3,4位時間仲有72分鐘剩
冇傷冇犯規問題都勉強
一傷一多犯等睇登子全職打大前打4後衛

Clark係 summer league打到成pet屎咁

佢習慣所有trade deadline都有搞作 所以會留

睇死莫狗乜都做唔到

辭職啦

最已陣

仲要未計打五少 tucker打中鋒

唯一希望 trade for iggy

Clemons有機會打到training camp

重系比人trash pump fake 就天真地跳🤦🏻‍♂️

成車後衛留到隊都冇佢份出

Harden 廢老 Rivers Gordon一二號位
Green Shump三號位

Oklahoma City Is trading F Jerami Grant to Denver for a 2020 first-round pick, league sources tell ESPN. Deal brings OKC it’s sixth future first in past week and saves Thunder $39M in salary and luxury tax.

一個first round就換到

莫狗幾時死啊

Free agent forward JaMychal Green is finalizing a two-year, $10M deal to return to the Los Angeles Clippers, with a second-year player option, league sources tell

molamola
真係好失望

快啲trade iggy啦

The Nuggets have made Trey Lyles an unrestricted free agent.

morey險簽系列

湖執d豬頭骨都齊腳過我地

莫雷真係屌爆你老母 係咪智撚障

人地執完仲有4.8M剩

LAL 今年d腳齊到
LAC 今年個陣又勁到地核

火箭到宜家都未有動作

屌 以為done deal

我覺得done deal都唔值得高興
tyson好似成37歲
仲老過Nene

Back up Center 夠用有突

莫狗食撚咗屎？

食緊老細d屎

莫狗有無一張中產約車落去Justin Holiday度？

佢200磅都冇剩係打到2,3感覺唔岩用

The Warriors are waiving Shaun Livingston.

咪撚要
好撚廢
我地guard位夠人架啦

每日都要屌一次莫狗全家

Former Rockets assistant coach Jeff Bzdelik--widely credited with the Rockets defensive turnaround the past two seasons--looks to be close to finding a new home with the New Orleans Pelicans. Bzdelik was let go at the end of the season.

Iggy to the Mavs! 🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

真係每日一屌

西書同CP3 trade 各位火箭迷再見

wb

我屌

cp3+picks traded for westbrook.

歡迎西書....一個老嘅換左個腦殘嘅 心情有d複雜

屌，唔知係好定唔好

波叔係老，但西書上年殺死PG表現，
你話殺死harden 有冇可能？

.... 莫狗

莫狗淨係識做投機主義既大交易

morey腦中風

西書黎

唔多睇好 西書又冇三分 組織唔算特別好 定位上可能同Eric gordon差唔多

pg rivers
sg gordon
sf westbrook
pf harden
c tucker

繼續唔簽前鋒

各位準備來季wb瘋狂pull up brick

會唔會改做到西書

找數

唉
仆街啦
真係唔睇好

2哥

隊波超級依賴三分波 偏偏搵個人返來掉磚

後生

想像唔到龜打魔球

唔會 因為佢打中鋒

I am coming

歡迎二哥

起碼清走Courtney Lee

各位箭迷，cp3走我都走了，再會

唔理換邊個都好, trade走到cp3就係good trade

西書係雷霆打咁多年 PG新加入既緊係比人食住啦

而家心情好撚複雜

宜家簽到westbrook 吸引力即刻大升

FF完未
kd pg都棄game仲吸引力

放心，第四節一定交比你

你班仆街早前仲日日屌肥佬唔做野

好啦, 宜家同你做鋪大既, 開心啦?

我屌

有少少唔同 雷霆係WB既球隊 火箭始終係JH做大佬

我知錯啦

我地習慣第四節倒水

唔緊要啦 westbrook value點都大過cp3 下季打唔夾 拎去trade 都易過cp3

仲要雷霆呢d肯洗錢都咁
濕鳩姑寒箭就算數把啦

肯簽前鋒未呀食屎狗morey

唔係啊嗎
我龜頭三節幫哈登留力
第四節哈登有力爆發啦

我唔敢屌啦
聽下又唔知整件乜番黎就含撚都冇味

飛過去支槍 指撚住莫雷個撚頭先識做野

唔想睇wb上腦pull up揼釘

James catches, puts up a three! Won't go, rebound Capela, back out to Westbrook, his three- pointer. Bang! Tie game with five seconds remaining!

下季買tucker波衫 繼續撐箭

應該送比我？

火箭頭號FANS

harden去左arsenal主場

點解會有人話仲衰

西書黎立即解決防守體力，攻堅突球，中距既問題

仲要係當打同trade vue高

點計都係good trade,

登登打控，西書主攻，當年雷霆3少都係咁

Source, to the @TheAthletic: Chris Paul's agent, Leon Rose, will talk to OKC GM Sam Presti in the coming days to determine what's next. If CP wants to go to Miami to join Jimmy Butler, it's clear there's a deal to be done there. The Thunder would engage and have interest.

The Oklahoma City Thunder have agreed to trade Russell Westbrook to the Houston Rockets for Chris Paul, first-round picks in 2024 and 2026, pick swaps in 2021 and 2025, league sources tell ESPN.

老實講 好睇左既比之前

淨係trade走廢老份contract已經贏左

佢有防守體力
但佢唔撚守姐

2019中距離佢仲有咩中距離，純撞手神

cls刑天連箭區都有cap圖

可唔可以唔好俾西書主攻
我覺得火箭比較缺三分同側翼
不如拿佢嚟trade好過啦

ff 即刻用佢trade butler番黎

痴撚線

James Harden and Russell Westbrook have been friends since they were like 10 years old. I'm not worried about their chemistry.

📷: @nicekicks

rockets fans scrambling to delete russ slander and triple double slander

火箭老闆嘆：失去Paul很難過 但這是為了讓球隊更好

算啦 rivers黎之前咪又係犯眾憎

我屌依個新老細個老母!!假人

河神之前仲話喜歡cp3同jh所以留低

比佢地感化左

最慘係佢，特登收少左有條契弟又唔簽人

會繼續支持火箭

WB Harden Gordon Tucker Capela
其實牌面係好好

仲有capela個籃板bonus都凍過水

笑左

我都覺，有內有外有射手

Wb同cp3防守邊個好D？

WB好好多啦 CP3成日追唔到人

集中一球半球就龜
全場overall就波叔

火箭雷霆交易內幕：曝哈登幕後努力推動交易，他跟威少都想重新聯手！

細個已經好friend 都正常既

加上哈登頂唔住cp3

留名

火箭打既8成都係兩粒星一人一球單打，西書好fit啦

登2登同西書互相幫補留體力

講體力我龜完全無問題

我覺得哈登打SG好d
始終佢都係靠得分
比佢打PG都係射多過剷/分

以前雷都係jh組織

邊有殺死 westbrick唔多唔少都有調整打法
如果唔係Paul George點會打出生涯最佳年

又想入我龜數

等呢個post爆咗 我會係呢1001個有留言嘅user進行大抽獎

由於情況有變
依家送1件Harden 1件Westbrook 1件CP3
睇下邊個咁好彩抽到CP3

cp3 (上季)

找數真漢子

咩色架

ryo sir講得好好
依家莫狗咪執番自己嘅屎

送衫未

上面講咗詳情

#430
你係咪盲撚咗

wb sg 登登pg應該勁到仆街

西書打bench有冇得諗

你岩

harden misses! westbrook rebound, pull up 3,bang, he does it again!

希望兩條友有gay絆加成啦

harden 打bench 勁d

OKC已經係

好撚爽 垃圾換西書

甩左廢老係開心既
但換龜返嚟真係笑唔出

2個PICK 換廢老 簡直放煙花慶祝

Ryo sir已經痴咗線

其實就一定賺架啦
啲pick我地都無乜用
不嬲養仔同眼光都差

西書將成為火箭球迷新寵兒，場均三雙帶領火箭

上年見完4千萬 真係火撚滾
屌你老母 場又唔落
成班底薪戰士打埋佢個份

最慘係見到佢季後賽 已經退化到連用速度鏟入去都做唔到
CP3咁矮 無埋速度真係等於0

lm wb

西書其實唔差，但d antoni 點控制佢，基石轉為只射三分，可能單調左

2018-19 PPG leader: James Harden
2018-19 APG leader: Russell Westbrook

2017-18 PPG leader: James Harden
2017-18 APG leader: Russell Westbrook

2016-17 PPG leader: Russell Westbrook
2016-17 APG leader: James Harden

箭奪冠升到排第四痴線

留個言等抽衫先 , 多謝

點睇都係clippers >>>>> lakers

屌你老母箭狗

Lm抽波3

都係差個s F/PF

Tucker Gordon Capela 照keep?

可惜簽WB簽得太遲 啲FA都搵曬老闆

死都唔簽前鋒

如果用gordon換到個三號位 我會換

gordon咪係3號位

佢其實算稱職 mark到mitchell一棟都無 係三分唔穩定姐

有冇可能執到iggy

整返個joreko 都好

【Rockets雙核 > Rockets雙MVP】聯盟再來震撼彈：

- 有消息指Harden 是促成這次交易的推手，亦指Westbrook 和Harden 對兩人重聚感期待

- Harden 和CP3 的不和傳聞，有了最新的佐證

- 不少傳聞皆指Harden 不滿CP3 的處事風格，並認爲CP3 不再能擺脫防守者

- Thunder 的Westbrook 時代經歷11年後正式完結，這小城球隊將進入重建模式；Westbrook & Thunder 的最後一幕是Lillard 的超遠程buzzer-beater

- 在未來6屆選秀會，Thunder 持有15個首輪選秀權 (包括4個pick swap的選項)

- CP3 有可能會被Thunder 再次交易 (Steven Adams 也可能被交易)，而現時有消息指交易對象可能是Heat；但不論34歲的CP3 最後在哪隊落戶，也難想像他跟總冠軍的距離有近了 (CP3 去Lakers 不是沒可能，但buyout 不簡單)

- Rockets 繼續保持積極實驗性，秉承過去幾季以衝擊總冠軍爲目標的組軍理念

- Mike D’Antoni 要作出什麼調整才能讓Harden 和Westbrook 這兩個high-usage、ball-dominant 後衛發揮效力？D’Antoni 可算全聯盟最劍走偏鋒的教練，曾數次帶領非主流陣容、戰術在常規賽取得重大成功

- 季後賽才是Daryl Morey 和Rockets 的着眼點，而加入Westbrook 換走CP3 會讓Rockets 在對Lakers/Clippers/Warriors/Nuggets 等的matchup 有什麼優勢？

- 上兩次雙MVP陣容贏得總冠軍是Curry/Durant (2017, 2018) 和Robinson/Duncan (2003)

- 去季Thunder 贏49場，Rockets 贏53場，處身殺氣騰騰的西岸荒原Rockets 來季能進步多少？

- Clint Capela 已率先在社交媒體歡迎Westbrook 的到來

- 交易消息傳出之後，CP3 和Harden 合演的電視廣告還在美國播放

- 極力誌籃球 Clutch

睇左咁多年箭 無乜對superstar有過期望

都唔關事
錢既問題

原來係咁

人地開15m一年比佢緊係走啦

呢個出曬名登

重聚

I don't know if the Rockets are a better basketball team tonight than they were last night, but I do know they are younger, bigger, and more athletic. That counts for something

Respect

Ryo蛇 大少 we connect

大2和解

講真，最緊要打波上黎好睇慢慢J
唔好講實打到西決/冠軍呢d
到時屌黎屌去無謂
打底LA果兩隊就得

杜蘭特會唔會返火箭大和解

可能要2-3年後

食屎狗肯用錢簽前鋒未

比較持觀望態度，一到關鍵時刻，
西書就會黎粒，特別係最後關頭

留名抽cp3波衫

大跌就真

唉 mola mola

支持

喺雷post見

呢個係咪中哂 final 個個?

Rockets trailing by 30

westbrook同cp3既實力差幾多啊

cp3 有撚吸引力

波叔第一年黎已經話唔兼容，到而家西書都仲係講呢樣

屌你真係當登登弱西智咁，唔打無球＝唔識打無球

無球從來都係戰術設計既影響居多，除非登登/西書唔識跑囉

我龜負責打快攻同剷籃分波啦
間中先iso幾球

唯一可以求就係有gay絆化學作用

CP3 howard同harden本身唔friend 失敗都可以理解 今次有gay絆無藉口啦

對上一次有gay絆係鷹王+猴

好想要AI啊

龜勁過cp3啦

好正常

除左2姑，仲有咩SF好簽

Sources tell @TheAthleticHOU that James Harden communicated with the #Rockets FO early in the summer that he liked the idea of playing with Russell Westbrook. Once Paul George was traded, Westbrook indicated his preference to play in Houston with Harden. Now both are teammates.

According to @sam_amick , landing Andre Iguodala is the 1st priority to the Rockets, and the Clippers are also interested. Houston hopes to add Tyson Chandler as well.

又多個人準備加入morey險簽名單

#Rockets do still need a backup center, but the CP3 relationship with Chandler has suddenly become less relevant.

唔撚想要西書呀

中鋒粗用夠晒腳啦
capela 德國仔 davis
4號位最缺人

點諗到上季成日殺龜 笑西書大少
依家會變隊友
但點都好過波縮嘅 起碼有trade value

簽左chandler了
屌你老母前鋒呀,幾時肯簽前鋒呀屌你

Free agent center Tyson Chandler has agreed to a one-year deal with Rockets, agent Jeff Schwartz of @excelsm tells ESPN.

簽埋iggy開季

咪撚用EG換Iggy
但莫狗似想

比件Gary Clark熊啦
但莫狗似想用1st round黎換

人地要Clark做咩
西蘭花,JJJ,Clarke,巴西KD
得罪講句架仔都同Clark 55波

仲有Brooks, Slowmo
人地最唔缺就係前鋒

Justin Holiday 真係咁差咩

Rockets will invite Anthony Bennett, the first pick of the 2013 NBA Draft, to training camp, source said. Still working on details of the deal. Bennett has spent the past four seasons in the G League, most recently with Agua Caliente.

.@WindhorstESPN on SportsCenter now: "From the moment that Paul George was moved to the Clippers, James Harden and Russell Westbrook were in constant communication... applying pressure to their teams to get this done." #Rockets

.@WindhorstESPN: "This wasn't easy, because James Harden has been on a worldwide Adidas tour. He's in Europe right now. This was going around time zones to get it done."

"From what I understand, James Harden pressed very, very hard." #Rockets

Anthony Bennett has become a 44% 3PT shooter the last three years in the G League

Former No. 1 pick Anthony Bennett has agreed to a non-guaranteed deal with the Houston Rockets, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Hartenstein係finals mvp添

大家想要既forward終於到左

笑死 成日話唔簽前鋒
宜家一簽就簽個狀元 大家滿意未

黎個Bennett添
無眼睇

仲wtf過個westbrook trade

Faired 仲係唔係度
佢都好駛好用呀

Training camp contract姐 唔岩可以踢

Playoff出唔到場啵 係拎到板不過防守差

無錢既情況下佢已經好好用啦

可惜係唔似有位比佢打 已經有11個under contract了

Rockets current roster:

PG: Russell Westbrook, Austin Rivers

SG: James Harden

SF: Eric Gordon, Gerald Green

PF: PJ Tucker, Danuel House, Gary Clark

C: Clint Capela, Tyson Chandler, Isaiah Hartenstein

有無人同到阿龜打快攻？

自己打

OK
唔屌MOREY一日

non guaranteed
幾好

自己拎板 自己上

有時都要搵人接應下

其實capela okay
依家有bernnet

狀元其實身型唔差，希望有登登西書係到，佢會有返作為

屌你老母笨叻

season係 但去到clutch time cp3穩陣好多 而家clutch time唔知可以靠邊個

上年波叔playoffs clutch time不要再說了

鏟入去左手推人拎separation
但比人吹charging

18’cp3同19’cp3差太遠

上年好多波似唔認老打鬥氣波
過唔到就飛身膊頭撞又伸手推

完全過唔到人

呢個真

18 cp3>>westbrook
19 westbrook>cp3
20 好可能係westbrook>>cp3
6尺打到三十五歲都仲打到 15ppg 8ast
算係咁了 差唔多要說再見了

早幾年黎咪岩

相反當年同佢並肩嘅d will已經無左影，呢一代得返佢同lbj，其實cp3真係好勁起碼值一冠，但係現實係finals都無入過

黑氣纏身 無計

當年黃蜂3個正選都有戒

迷箭了

箭睇個勢想留啲cap 喺季中簽啲俾人waive 既球員啦

腸回歸我的懷抱

就算Westbrook 係最廢Mvp
但Mvp 點都唔會廢過一個非Mvp

Westbrook 一早已經勁過cp3
就算唔講Mvp, cp3 對上一次入first team係幾時

懷念 波叔

波叔係到
火箭都唔似有機會
倒不如整個西書留少少幻想空間黎比球迷

想問下大家覺得應唔應該攞Gordon換前鋒？
我明Gordon對火箭好重要
但係火箭同Gordon傾唔成續約
下季Gordon有機會走 而當佢走左之後
因為火箭都係爆Cap 無空間簽人
所以我覺得應該攞Gordon去換個年限長啲既正選前鋒番黎

PS 屌你Morey 咁耐都唔簽番Shumpert

主流意見都係簽佢然後換iggy

(shump)

正路係唔應該用eg換，因為佢火力真係太猛
除非季中河神西書 分到佢既火力，唔係我唔支持換

以佢人工黎講真係超值

拎件場均16分既
換件36歲老野？

莫狗傻撚咗先會咁做
EG trade value邊可能咁低

簽shump換iggy啊

邊隊會咁大愛用首輪換iggy

灰熊坐地起價姐

有人吹緊westbrook單刁未finalize係因為火箭想雷霆送patterson/roberson比灰熊

唔係話火箭搭iman鳥權比唔知邊隊清cap咩

唔識啲trade既野

總之火箭想shump out iggy in

睇完狀元今季個highlight, 唔難理解火箭點解會比機會佢

狀元弱點：唔會連轟十分，自主進攻弱，防守唔知
狀元優點：樣樣都有，能裡能外，身型好，有策應

反而我而家覺得火箭會排佢做住pj，iggy(如有）既 後備，搏佢做到場坦5＋5＋3左右既數據

但最重要都係要睇佢黎緊落場既防守，基本上好過Gerald green已經得

佢好撚慢喎 點守現今NBA既三四號位

所以咪話搏囉，佢防守好既話，至少值小型中產啦

但唔知點解我覺得佢會係火箭打得起

但其實之前佢唔係無機會，nets 簽佢，隊波全無爭標壓力佢都打唔起，我諗都係唔好 FF 太多

火箭都幫faried rivers house呢啲重生 算係肯用role players架啦

防守好過green無難度 不過green啲顏射都係無可替代

So essentially

Rockets: Westbrook, Iguodala

Grizzlies: Shumpert + 2nd round pick(s)

Thunder: Chris Paul, 2024+2026 Rockets FRP's, 2021+2025 Rockets FRP swap rights

Makes a lot of sense why the deal hasn't been finalized yet if HOU would like to use the 125% rule if they can.

Exactly

今次堅要多謝雷，佢地係處理球星關係上面真係做得超好

佢地咁多年黎真係送走過無數既明星

Chris Clemons finishes Rockets Summer League averaging 20.8 points, 4.4 rebounds, and 1.6 steals per game.

Shot 43.1% 3PT on 11.6 (!) attempts per game.

When asked about teams letting him go undrafted: "They messed up. Rockets didn't."

屌你老味得個5呎9就算撚數啦

Source: Houston Rockets and Isaiah Hartenstein have agreed to push his guarantee date back. Hartenstein’s $1.4 million contract would have been fully guaranteed by 7/15.

有事發生

死肥佬係twitter點名讚佢 應該都簽到two-way既

強如IT都要落得如此下場
身高不足真係無得打

莫狗扮關心年輕球員姐
事實係我地近10年都無乜點養過仔
D首輪我地都拎黎trade既姐

讚自己眼光啫

westbrook啲個人獎項咁多水份都攞出黎講

highlight 就只係highlight

籃板就有得刷姐 佢啲得分同助攻其實都好誇張

係誇張，但都要睇埋命中率同assist/turnover至得架

佢拎到mvp仲有一個原因係因為啲防守數據好

肯正正經經買返個打得下既4號位未

嘩屌你 二姑都黎埋?

news????

見你地上面討論

係有呢個機會

屌你嚇鬼咩

"The two teams strongly pursuing Iguodala still are the #Rockets and the #Clippers."

Our Insider @ShamsCharania with the latest on Andre Iguodala as interest and trade talks continue to heat up.

好似話如果要埋二姑要比2millions tax

"The Rockets have been resisting to go deep into the luxury tax to acquire Iguodala"

姐係要trade走陣中邊個
定係Westbrook Trade個度搞

班主唔撚比稅 屌你老味

留個名先

又多個要死全家

更正

Per @ShamsCharania: “The #Rockets are still not comfortable and have been resisting toward going that deep into the luxury tax to acquire Iguodala in a potential sign and trade....Their tax bill could rise upwards of $20 million by trading for Iguodala.”

仆街又反口

20M真係唔係細數目

20m換iggy

搏個總冠軍 double or nothing

Rockets offseason moves so far

Traded:
- Chris Paul for Russell Westbrook

Signed
- Danuel House (3 years $11.1 million)
- Austin Rivers (2 years $4.5 million)
- Gerald Green (min)
- Tyson Chandler (min)
- Anthony Bennett (NG min)

Have to feel like 1+ more move is coming...

Rockets currently have 15 players on their roster, but four of them are non-guaranteed (Davis, Chiozza, Frazier, Bennett), and one is partially guaranteed (Hartenstein).

The Rockets were fined $25,000 over the weekend, @NYTSports has learned, for public statements made by owner Tilman Fertitta before the Russell Westbrook-to-Houston trade was officially completed

火箭有個新仔好似入左summer league二陣,
ff下，有無機會好似以前trade artest咁, steal一個sf番黎呢

JR Smith was waived by the Cavaliers

搵吾皇 唔洗諗

Once guard JR Smith clears waivers, the Los Angeles Lakers are an unlikely destination, league sources tell ESPN.

神經刀, 不用了

btw, 果隻屋playoff隱型咁濟, 不如分D錢比我隻綠果個啦,
dklm真心想印綠落火箭件波衫到, 真火箭人

其實house都係hometown 不過佢經理人麻煩啲姐 今年睇好佢breakout

屌佢
house咁都收370一年
300都俾多佢

望下我隻綠先啦, 收緊min渣. 佢D 3分救左火箭幾多次

Rockets head coach Mike D'Antoni told @wojespn he didn't know why the team decided to move on from associate head coach Jeff Bzdelik

House嗌高啲人工都無錯既 Morey覺得佢唔值就唔會比佢啦 同埋火箭四號位缺人 佢三分有41% 防守一定好過green 只不過無經驗 playoff發曬夢 希望佢簽完長約就唔好諗咁多野

應該冇人知點解

屋企 係打工仔 嗌高D人工無可口非
但條肥仔成日亂開合約真係要屌, 波縮張合約咁快唔記得左? 真係死好命先trade得走

呢個真 好似比house鏈住春袋咁

Even with the addition of Russell Westbrook, Mike D'Antoni doesn't see the need to put forth some major changes to the offensive gameplan.

#Runasone #Rockets

anderson cp3
你老味莫雷 死好命 OKC救佢兩次
一次送基石一次送牙龜
連送兩個MVP

仲有bosh parsons都係-6避開

The CP3-Westbrook trade is now official. It was NOT expanded to include other teams/players. The Rockets missed out on a prime opportunity to make another meaningful addition here. This is disappointing.

無人想要shump

仆街啦MDA

垃圾肥佬

Rockets signing their free agents tonight, judging from Daryl Morey's tweets. He welcomed back Rivers and House. Green on deck.

The Houston Rockets current lineup:

Capela/Chandler
PJ/Gary Clark?
House/Gerald/Shump?
Russ/Gordon
Harden/Rivers/Clemons?

Ideally need to add a strong wing defender with size/height/length and either a stretch 4 or a 4 who can put the ball on the floor and score.

Faried無份

Playoff出唔到 唔夠攻唔夠高唔夠防守

Agree
不過MDA/Morey都幾死板 竟然話唔會點改戰術

想我龜狂pull up 3?

不過火箭spacing一定好過thunder
佢應該會多啲機會鏟

正常剷分波夠玩
陣地比哈登打
係差隻打快攻防守好既小前鋒

OKC has been working with Paul and his representatives on finding a trade, but nothing is materializing so deep into summer free agency, sources said. Both sides believe there are benefits to Paul, 34, playing out the year with the Thunder.

話撚左個肥仔死好命先TRADE得走波縮換到牙龜返黎

癗真係好唔話得
仲要阿龜肯去打兄弟籃球先得

送個D PICK 簡直免費咁制
屌你老味 莫雷真係死好命

可能佢把口好得呢

真係好抵
全部picks都有protect
2024 first round pick, protected 1-4
2026 first round pick, protected 1-4
2025 swap, 1-20 protected
2021 swap, protected 1-4
希望效果ok啦
基石打多啲off ball啦

佢睇到Harden既potential都算有料既
連續三四年有力挑戰warriors都算有料既
Trade得走啲bad contract都算有料既
不過同cp3續約真係大罪

續完換牙龜返黎

屌，幾年後一定又吹係神trade:

莫雷一早就知阿龜會走.....

咁樣唔知算唔算蔡翁失馬啦 神龜完約先33歲 風險細好多

Iggy似trade唔到

我地識閪養仔咩
啲首輪求其啦

capela, parsons都叫ok啦
再唔係，protect完個pick再trade過

上季CP3已經退化到 無哂速度鏟唔入
成日推人變off foul

Chris Paul latest update via @WindhorstESPN on The Jump: CP3 will start the season with the Oklahoma City Thunder, with little momentum towards a trade right now. Windy doesn't see the Thunder giving up a pick to "give him" to another team, they're willing to wait.

Good news.

唔貼pick點清啊

龜好似話唔會做副手？

佢做左PG13副手啦

IGGY呢, 又話莫雷神trade既, 死肥仔, trade到返黎未

The official #Rockets PR announcing the Chandler signing notes that Tyson won an Olympic gold medal with Team USA in 2012 playing alongside James Harden and Russell Westbrook, with Mike D’Antoni serving as assistant coach.

Morey玩到只差100美金 就要交稅

Iggy

b2b避稅冠軍

wb應該點都比啲面JH嘅

Patrick Beverley (@patbev21) no longer plays for the #Rockets but still cares about Houston & Houston fans: "I love them to death.Without these Houston fans there wouldn't be Pat.Chicago molded me but Houston definitely bred me.Houston will always have a place in my heart,deeply"

點解佢咁驚個reapeater tax

真

佢鐵血好好J

佢話只會做兩個人既副手
一個係KD
另一個依家係LA

邊度睇返黎

Facebook

屌
咁3號位點撚樣啊

又即係連老底都唔簽得

Danuel House

Danuel in the House

有人吹gordon + tucker換短手

Griffin?

yes

岩呀 加強內線係好事

咁抵？但登登同短手係老襟啵

呢條撚屌個傷患史嚇撚死人

上季playoffs都係帶傷感動世人咁打
有機贏一場比人黑到食蛋，慘撚到

ON9?

唔知點解啲美國佬會無端端咁吹

Mike D'Antoni to @SportsMT on the addition of Tyson Chandler:

"He's just a really classy, no-nonsense, great guy in the locker room. I had him in New York, and I've been trying to get him for the last 6 years, or whenever he's been a free agent." #Rockets

Mike D'Antoni on Russell Westbrook's 3-PT percentage:

"I would be disappointed if it didn't uptick. I'd be really disappointed. I think we can do that. I think that just by knowing that that's kind of how we play and him having the green light to (shoot) and not worry about it."

Soft.

Justin Holiday has agreed to a one-year, $4.8 million deal with the Indiana Pacers.

火箭又無錢又無表現機會 對啲FA黎講真係零吸引力

我諗要改做 paint area 得 3pt, 先可以令 centre 死返入去打內線，練腳步 ....

Harden唔打FIBA

Reports: Ben McLemore reaches two-year deal with Rockets

Undersized guard簽黎把撚

1.96m

打三號位不足
四號位無可能

佢係打SG啵

我地guard位有WB Harden 河 EG
仲要佢做乜?

無三號位 唯有推EG上SF

救撚命簽個2米鋒線係咪咁撚難

Morey寧願要有質素既錯位 唔要無質素既對位 不過佢簽唔到FA都係要屌

j simmons以前喺刺打得咁好，而家淪落到咁

千祈唔好簽，黑氣過cp3，有邊年po無傷

4號位呢！

最最最後方案 用翻faried

簽左先講

登登咪大前

6呎4.... 打sg都有啲undersize

同harden一樣高

呢個其實防守如何？

求9其簽DH12有冇得諗？

想知

點會返黎

Ben McLemore since 2016-2017:

From the left corner: 29-68, 42.6%

From the right corner: 16-45, 35.5%

From above the break (3s): 91-252, 36.1%

Overall: 137-370, 37 3PT%

4號位呢!

Westbrook
EG
Tucker
Harden
Capela

Houston Rockets roster until 24/7

PG: J. Harden / A. Rivers / C. Chiozza
SG: R. Westbrook / B. McLemore
SF: E. Gordon / D. House / G. Green
PF: PJ Tucker / G. Clark / A. Bennett
C: C. Capela / T. Chandler / D. Davis / I. Hartenstain

Rockets will have their introductory press conference for Russell Westbrook on Friday.

good

我都有件雷霆harden

Rockets make the signing of forward Anthony Bennett official.

Bennett > faried

Westbrook says he’s fine with playing off the ball, says he doesn’t have to even touch the ball to impact the game.

Rockets like what they have with their minimum signings, especially with Anthony Bennett. The team is looking at bringing Terrence Jones back, per a source.

原來哈登叫阿龜過去
CP3 有咩感受

Jones的確係stretch four黎既 不過心態同防守好差

Faried太矮 打小球5號效果都麻麻
依家C位有Capela Tyson Davis點都夠用

加一件有高度既sketch 4增加戰術靈活仲好

得罪講句 green防守都好過佢

成日話人水貨

今年成材你地就知

佢唔係廢 不過唔岩火箭小球用

就算季後賽無用
但只要佢做到ryan anderson咁
常規賽都好使好用

呢個陣55+勝有無機

又想簽返Jones

果陣part cp3都65勝啦

Rockets team executive on what’s next for the roster: “Keep tinkering. We have a very small amount of guaranteed contracts. That gives us a ton of flexibility to move things around. Someone else will pop free and we’ll be right there." 1/2

"Our starting five is as good as any in the NBA. We have solid depth already. Can we upgrade the bench? Sure. But it’s okay. And we don’t play a ton of bench guys anyway. It will be fine.”
Via @KeithSmithNBA

唔用bench係因為你搵啲bench廢 唔係因為教練唔想用

condom

但係wb成日上腦

利申:wb迷上年無乜點睇火箭

今年應該會收斂啲既 話曬佢已經唔係球隊大佬 唔會就佢

真係難講 上年都話要讓球權
係讓左 但係每次到關鍵時刻就上腦鳩射3分
睇到炆

無睇雷霆 淨係記得上年最後一場射左球上腦三分贏火箭 不過我同意少射為妙

屌 wb正常射姿pull up 基本上 2-30%
亂鳩咁射 射姿扭曲晒又唔知點解好似仲準過平時

佢d mid range pull up幾準

wb 專心打offball就好
希望兩兄弟有一冠

死肥佬快啲搞掂WB咪好囉 去到啲FA比人簽曬先黎料 宜家又係靠季中執人翻黎

係pg走我地先拎到wb

咁一定啦 但中間都隔左一個禮拜 如果morey可以早啲鎖定就唔使咁 唯一簽得好係拳王

唔準左好耐啦
上季2分pull up 34%

傷左之後同要轉打法 啲效率同命中率全面下降

點都好過廢老CP3 今年退化勁撚到

18 cp3 >>>>> wb

咁又真

All-NBA All-defensive team都入唔到啵
Game7又唔打

記得個時佢game7好似傷先唔打
Game6好似帶傷上陣

佢係有傷 不過咁重要既關頭 作為球星 點都會死撐 咁當然佢出左都未必贏既

The Houston Rockets have trimmed their roster in preparation for the regular season, waiving both Deyonta Davis and Chris Chiozza.

想問下其實上年cp3係咪真係好差
個個都屌佢

傷左之嘛

季後賽都唔見得佢有咩表現

想知點解今年好似無1718咁有競爭力
1718都game7先俾gsw收皮
今年就game6同埋好似頹左咁
係咪因爲走左ariza

Cp3廢左
Capela成個series都發夢
Ariza都叫有啲高度搶版
今年三號位係Gordon
攻防都無問題不過唔夠高囉

根本無守得攻點贏呀

I’m a fan of Chris Paul. He was indeed an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Rockets. Don’t get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. I must say he hasn’t made much progress with his three point shooting since he injured his leg. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly over the last three and a half weeks causing him to be sidelined for several months through injury. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. His doctor 👨🏻‍⚕️ said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his back injury to a lack of training and stretching 🙆🏻‍♂️ In my opinion Lakers is as likely to beat Cavaliers as Warriors. The other month Lakers didn’t just beat Rockets. They wiped the floor with Rockets.

In addition the government has appointed a commission to investigate the use of steroids among nba players. Another commission has been established to examine family violence in nba which I wholeheartedly support. It’s absolutely a good thing.

原來3號係Gordon
Capela睇ching話佢soft係點soft法
想問下鋒線依家係點 house 個啲㩒唔㩒用
Sor 無乜睇火箭波 跟龜轉過黎

重點係咩

House常規賽三分有40% 季後賽低過30% 應該係唔夠經驗所以發波瘟 佢防守都算係咁 至於capela都係對湧果幾場發瘟姐 我覺得佢仲係top 5 centre

佢top 5?

多謝ching咁有耐性解答我

MB Gobert Marc
然後應該capela adams?
Horford下年大前

屌 數漏左肥仔

對球隊有正面作用既

Mb,, go bear, mac, kat

之後已經開始係capella, Adam, loopz

中鋒位真係無咩猛人

Jokic Nurkic Daj 都好過Capella
Capella 上年playoff 真係失望

last嗰場打得最好係佢喎
頭號戰犯係capela

Err 得果一場回春囉 仲要係輸波 休息左咁耐諗住佢可以爆發

幾時開季呀屌

唔係掛

"I didn't like how that went down."

—Carmelo Anthony talks about getting released from the Rockets.

—————

Here's the timeline according to Melo
Thursday: Rockets lose in OKC
Friday: Daryl tells Melo he's no longer part of the Rockets plans
Satuday: Rockets lose in San Antonio
Sunday: In a pregame Q&A Morey says the rumors about them being done with Melo are false

咁死肥佬又真係撚左Melo一獲

EG先得78

The Chinanu Onuaku TPE ($1.5M) has now expired. The Rockets are now down to “only” EIGHT more TPEs.

台仔吹緊用capela換love/ibaka

Love ok，但偏向用eg換

岩啊 用capela黎換love其實整體仲soft左

on9 搵條柒落場打c？

箭撚死忠新會然留名
利申反波叔，其他係箭就中意

To facilitate his recent trade to Houston, Russell Westbrook agreed to amend the pay schedule on his contract to make payouts more team-friendly and less front-loaded, league sources say

The amendments don't change the overall amounts Westbrook is now owed by the Rockets -- starting next season at $38.6 million -- but will spare Houston from making massive up-front payments, league sources say

Morey又係用呢招 後尾果幾年就知味道

到時就又會trade走佢架啦 你估佢真係留得到尾未咩 肥佬成日用呢招

睇黎中距都有排未開發到

成個動作好唔流暢 有排執

仆街

佢練下啲腳步好過啦

Bennet係訓練營合約定係？

Non-guaranteed

睇好佢留底

PJ退美國隊，醒目

佢都唔會出到好耐 應該係Kuzma正選

如果真係Tucker + Gordon = Love

大家點睇

完全唔要防守
playoff點打

無pj，邊個做大鎖，wb一個守唔到咁強個啵

除非簽多隻大鎖但唔太識射3分囉

LOVE得罪講句, 功力大不如前
要我拎PJ去換??? 不了

唔洗驚
到時冇playoffs打

Houston Rockets general manager Daryl Morey has basically confirmed the franchise is going to sign power forward Terrence Jones.

留名睇被SM

T. Jones 第幾次join我火?

第三次

咪match你地個標題
又可以重新出發

留意左你兩年，我都好鍾意波瑠

02：14：35個球

Capella心諗：登哥既話一早傳撚左啦，你條垃圾

The Houston Rockets have won 173 regular-season games since Mike D'Antoni became the head coach, which is the best three-year span in the franchise’s history.

Rockets, Eric Gordon agree to 4-year contract extension via @houstonchron

Eric Gordon will get three-years, $54.5M guaranteed on his extension, per source, starting with the 2020-2021 season -- $16.9M, $18.2M, and $19.6M. The non-guaranteed season would earn him $20.9M.

好抵

Important to note: Tilman Fertitta deserves some praise for allowing this extension to get done. It’s gonna cost him a lot of money

Three years, $54.5M guaranteed. That’s just over $18M per season. The other $21M only becomes g’teed if he’s an All-Star or the Rockets win a title. Good luck getting a player of Gordon’s caliber to take a deal like that in 2020 free agency.

This was a good deal for the Rockets.

可以買eg bb波衫了

咁唔該Morey唔好擺老闆上檯啦 成日玩避稅

The Houston Rockets now have James Harden, Russell Westbrook, Clint Capela, and Eric Gordon locked under contract for the next 3 years.

底薪試下Justin Anderson啦

唔通真係要trade tucker走 唔肯同佢提前續約

傾緊續約

明顯捕緊大魚，ibaka, love, 仲有邊隻

咁要送Gordon走啵

天子今日fiba連續派膠比人屌死

Nene is holding off retirement and re-signing with the Rockets

Will rotate game by game with Tyson Chandler as Clint Capela's backup to keep both veterans rested

Trevor Ariza

佢肯黎就好啦 可能係喀麥隆王子或者joejohnson呢啲

咁多中鋒

好事黎既 上年Capela每場打得太多 又傷 季後賽又唔掂

Yes, Daryl said that. But I'm not referring to T Jones.

都唔記得有t jones呢個人了

但係4隻都係純中鋒
想拉隻打大前都唔得
前鋒仲係勁少人

另一個角度睇 tucker唔使打中鋒 佢上年打既total minutes係NBA第七 想打死佢咩 不過鋒線問題係要解決

Rookie guards Ponds, McDowell-White land Rockets' two-way deals

#Rockets 2-way deals are going to guards Shamarie Ponds and William McDowell-White. So that means likely that Chris Clemons is going to get a FULL #Rockets roster spot deal.

三分好準果個矮仔

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

Corey Brewer has been working out in Houston but the Rockets don't currently have any plans to bring him into camp, per source.

Kevin Durant names P.J. Tucker as NBA's best one-on-one defender

有gerald green唔使佢啦

Corey Brewer D防守大不如前, 3分又跌, 不了

Moute 好似會回歸
ARIZA呢

ariza神早簽左帝王啦

岩岩Download左2k20
Westbrook 96 Harden 93係咩玩法

點解殘體咁撚柒
係咪中左bug?
唔係正版？

Anthony bennet依家咩情況

比你J下先

@KellyIkoNBA On the "mystery player":
Don’t know who it is. But I know there’s still a lot of mutual love for Luc Mbah a Moute. They’ve talked this offseason, but there has to be a guarantee that his shoulder isn’t still a nagging issue. He also recently had knee surgery.

唔撚要

Tucker Gordon唔使走就要

Source: Nene's new contract with Houston will pay him the minimum over two years in base salary, with the second year non-guaranteed. Likely bonuses can take him up to $10 million in each season. Second year guarantee trigger date is February 15, 2020.

Wow. Nene with a $10M cap hit thanks to likely incentives gives Houston a massive trade chip. Will be interesting to see what the incentives are, as the team who trades for him later likely won’t actually incur a $10M cap hit at the end of the season.

Trade

回家做貨

Morey都係想要flexibility 上年比cp3綁死曬

Bennett Mclemore呢啲隨時可以waive

Nene Clark可以拎黎trade

希望今年唔使做避稅戰士

呢件真係狗也不屌

BTW 幾時開季 好撚想睇波呀

睇住世界杯先

琴日見證住美帝輸啦

Nene contract details for 2019-20:

$2.565M base salary
$2.435M "likely" incentive - play 10 games*
$2.5M "likely" incentive - play 25 games*
$2.5M "likely" incentive - play 40 games*
* Team must also win 52+ games

(Nene played in 42 games, & HOU won 53 games, last season.)

咁有人性既合約

唔明, 即係2.565M on top 加多2.435M if 佢achieve到d conditions?

最多可以加到10m

Rockets owner Tilman Fertitta: "I think we put ourselves in the position that if we don't win it in the next three or four years, we probably aren't going to win one in the next 10 years."

D'Antoni confirms that "for right now" Eric Gordon will start, but sounded flexible on the matter:

"We'll talk about it... We'll find the best way... We'll figure it out..."

Mike D'Antoni on Danuel House: "He's kind of the athletic 3 that we needed to get rebounds."

House = 3

都合理

4號位呢我屌你, 唔係諗住買隻垃圾anthony bennett就收貨下話

harden 4
gordon 3
rivers 2
westbrook 1

我信harden個大屎忽頂得到4號位既, 但辛苦d曬體能咁

I'm a fan of Chris Paul. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Houston Rockets. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to his team by helping win multiple championships. His worth to Rockets was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting over the past seven months. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly forcing him to be sidelined for six months because of his injury. He has a follow-up to the doctor next month. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. He hasn't made much progress with his shootings since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his back injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. In my opinion, Lakers is as likely to beat Cavaliers as Warriors. Just the other month, Lakers didn't just beat Raptors. They wiped the floor with them. Everybody was on the edge of their seats. Raptors lost its edge to some extent after their scoring leader John left the team. Bulls edged out Lakers by two points. It reminds me of Warriors edging out Cavaliers by four points. The responsibilities of every coach in every team are well defined. Everyone has an important role to play in every team. In addition, the government has appointed a commission to look at the use of steroids among players. Another commission has also been established to examine family violence in NBA which I wholeheartedly support. There's a supplement shop near the official Houston Rockets arena, Toyota Center in Houston, Texas. The cost of a tub of soy protein has edged lower by ten dollars whereas the cost of a tub of whey protein has edged up from two hundred to two hundred and fifty dollars. The cost of creatine has edged down from one hundred to ninety two dollars while the cost of multi-vitamins has edged higher by eleven dollars.

Just the other month, Houston Rockets was defeated by Chicago Bulls. It kept me on the edge of my seat the entire time. Apparently the scoring leader in Rockets suffered a minor injury which took the edge of their performance. Both are fantastic teams but in a rematch I think Bulls will edge the game.

Mike D'Antoni on the challenges of incorporating Russell Westbrook (1/2):

"The biggest thing - does his rebounding presence and ability to push the ball up the floor help us get into areas that we want to get into? Does that come naturally?"

D'Antoni on the challenges of incorporating Westbrook (2/2):

"We do have to make sure that he and James' [Harden] chemistry on the floor is going to be good and they're going to have to figure that out. It's mostly them - and they will... They want to."

“For me man, I want to be the best 3-point shooter off the bench that I can,” Gerald Green told The Athletic...I want to try to make the most 3s I’ve ever made in a season.”

First installment of our Burning Questions series:

Fertitta expects Mike D'Antoni 'for a long time' as Rockets coach

咁就出事啦

我想要rivers老豆

Former #Rockets Asst Coach and Defensive Coordinator Jeff Bzdelik is now in the same role with New Orleans.

請左elston turner 之前跟過adelman

Phoenix Suns lost their edge to a certain extant after their scoring leader John left the team. Recently, Bulls edged out Suns by two points. It reminds me of Lakers edging out Cavaliers by four points.

Per @Kelly Iko and Alykhan Bijani

Terrence Jones, Nick Young, Raymond Felton, Corey Brewer and Luc Mbah a Moute will be among the players in Vegas for the Rockets’ minicamp.

Shumpert declined a contract offer from the Rockets *thank goodness*

Out of those players who would yall like to have on the team? Give me a healthy luc ANY DAY.

In a change of plans, Luc Mbah a Moute will not be making the trip to Vegas for Rockets minicamp. He was expected to join a group of veterans including Nick Young, Thabo Sefalosha, and others.

如果健康既話 佢係最有用

可惜

Source: Thabo Sefolosha will also be at #Rockets minicamp

To recap tweets from me and @KellyIkoNBA, here is a list of some of the players in Vegas for the #Rockets' minicamp:

Terrence Jones
Nick Young
Luc Mbah A Moute
Corey Brewer
Raymond Felton
Thabo Sefolosha

全部廢物

無一個入到正常輪換 sefolosha有少少機會既

回哂塘啦
三分又唔準 腳步又慢

究竟半獸人係咩事

難堪大用

The NBA and Players Association has made ruling on Nene’s two-year, $20M deal to return to Rockets: Contract will keep its $2.6M base but will exclude the “likely” bonuses of more than $7M per year as a salary in a trade, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Nene份contract出左事

I have no idea how this isn't selective enforcement of the rules. Teams have been cheating the cap with unlikely incentives for years. The Nets+Lakers did this offseason. But suddenly one team (with a history of complaining) exploits the other side of the coin and gets rejected?

Can confirm the NBA ruling, in conjunction with the Players association. Nene remains under contract with the Rockets. The bonuses will not apply to potential trades. Will be interesting how often Nene plays, which determine the bonuses, if Rockets stay healthy.

Source tells me and @KellyIkoNBA that Arron Afflalo also worked out for the Houston #Rockets today in their Vegas mini camp.

快撚D開季得唔得

要咁多guard做乜撚

以為佢退左休

6尺6,7係火箭想打guard
大前鋒黎

簽sefolosha

………

登登可以打返第6人

應該好快waive得

Morey今次又真係誇張既
Nene點計都唔會值10m 係原本份contract既四倍人工

Sefolosha played with Westbrook, Harden with OKC. Before that, Mike D'Antoni and the Suns hoped to get him in the 2006 NBA draft, but Sefolosha moved up to the 13th pick.

就快變okc隊

Rockets current roster

Russell Westbrook - Austin Rivers

James Harden - Thabo Sefolosha - Ben McLemore

Eric Gordon - Danuel House - Gerald Green

PJ Tucker - Gary Clark - Anthony Bennett

Clint Capela - Tyson Chandler - Nene - Isaiah Hartenstein

有少少期待Bennett
希望做到之前Ryno既角色
令進攻戰術更立體

其實我都係
雖然只係睇過佢highlight
但佢大學嘅時候真係打得唔差
係信心問題
希望火箭班大佬可以調整下AB嘅心理
克服下nba嘅恐懼

Anthony Bennett原來先26歲

According to Jeff Van Gundy (IIRC), had the Rockets not been able to pull off the Shane Battier trade during the 2006 NBA Draft, they would NOT have taken Rudy Gay 8th overall. They would've taken (or traded down for)... Thabo Sefalosha.

同capela有連線添

係，比佢bench打起，一場做個5＋2＋2 （最理想10＋10＋5）已經收貨，真係心態問題

5係咩

助攻

之前有睇過佢一個訪問話佢想做一個defensive shooting big
佢話咁先合乎nba大潮流
其實佢防守勁唔勁？
我睇番D新聞好似唔算防守勁

不過做到defensive shooting big真係好岩火箭定位

覺得唔好抱咁大期望 打得起一早就有得打

j得仲勁過melo

10+10+5真係吹大左

笨叻近照

好似fit左

印象中佢好撚慢

j佢都痴線
係勁就唔洗打咁發展聯盟

Mark哂你班友既名，到佢打起個陣，一個個鞭屍

希望bin到

好想大大力bin

Houston maintained “extreme interest” in [Mbah a Moute] over the past few months, according to one team source, and had conversations with him over the summer about a possible return to the team. There was still some doubt internally about the health, but there was more than enough comfort in bringing him to training camp.

火箭對Mbah a Moute健康存疑
但有意邀請佢去training camp

唉 唔係好信westbrook會改變風格 不過佢防守一定好過廢老cp3既

個人睇法啦
防守好過廢佬呢點真係存疑

體能點都好過廢老
防守應該廢老好小小, 因為廢老比較鬼鼠, 有時都偷到下波
打快攻一定快過廢老, 進攻推波去前場速度一定大大提升

仲有一點, 西書既吸星能力一定大過廢老

廢老頭一兩年ok 上年完全跟唔到 比人弱點進攻

上年廢佬的確廢左武功
如果西書同上年既廢佬比就真係好啲既
不過西書都成撚日漏人

波叔上年最難頂係進攻唔係深潛就係拎住個波梅下梅下，夠鐘就傳比人

建議大家唔好咁樂觀
有定心理準備日日殺龜
上年okc一啖砂糖一啖屎

希望登登 撚得住西書

Free agent Jaron Blossomgame has agreed to a training camp deal with the Houston Rockets, agent Andy Shiffman tells @TheAthleticNBA @Stadium.

邊位???

Jaron Blossomgame, a 6-7 forward who played in 27 games with the Cavs last season, to sign with Rockets on a camp deal, @ShamsCharania reports. That puts Rockets at camp limit of 20 players.

With Rockets training camp to begin on Saturday, the full roster is considered available. Some -- Westbrook, Tucker, Frazier -- though now cleared for 5 on 5 will be held out of some workouts, drills and perhaps Sharks game as more of a management plan after off-season rehab.

Westbrook右膝有小傷

都係過黎湊夠人數打波架姐

係 都無邊個靠training camp打得入15人 除左danuel house 仲要係勇士棄先過黎

Free agent forward Ryan Anderson has agreed to a significantly partially guaranteed deal with the Houston Rockets, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Anderson returns to Houston.

想知佢份約係點
其實佢的確係個PF
但唔知點解覺得佢好廢
準繩一般，但防守好差

so far依家成隊算齊整？

其實佢係ok, 不過前年成日比勇士捉出黎軍訓先愈打愈無信心

以一個3分PF 黎講，佢絕對合格有餘

而家差咁隻大鎖 F，其他位都已經齊

sefolosha??定你意思正選？

佢勁過好多PF啦 有時可以頂埋中鋒

Sefolosha有無得出都成問題

睇片佢D打法似luc mbah a moute
不過守大size有D吃力
防守sg = Sefolosha
防守sf/pf = tucker

王子頂內線勁癲
瘦但係個馬勁穩，之後一野打荷包

Training camp前要cut一個人
開季前要再cut 5個

Harden
WB
EG
Tucker
Capela

House
河仔
Green

Sefolosha
壞人
拳王

Clark
Bennett
Mclemore

不如簽埋王子啦
佢真係岩用

就係怕佢傷完唔知咩狀態
上年先打得5場

據講就好番曬既
或者搏一搏啦
唔係大約就無乜所謂

好似training camp都無join

咁都簽得返壞人, 唔差在簽埋阿里沙

kings簽左啦
好似係

Ariza仲有大把貨賣 應該好多球隊都想要佢

Ryno 完約咩

唔明
Ryno同熱火唔係仲有兩年死約咩
點解仲可以簽我地

佢廢係因為當時佢拎緊22m一年
如果底薪其實好抵玩

正解啦
底薪又唔同講法, 唔洗再夾過, 最多打勇唔出架姐

其實而家打勇都唔會上年咁啦，無KD，佢地知5小陣 弱咗超多

The Rockets have waived William McDowell-White to create the roster spot for Ryan Anderson, a person with knowledge of the decision said. That puts the roster at the camp maximum of 20 players.

Clint Capela
Tyson Chandler
Isaiah Hartenstein
Nene
PJ Tucker
Ryan Anderson
Anthony Bennett
Gary Clark
Danuel House Jr
Gerald Green
Thabo Sefolosha
Eric Gordon
Ben McLemore
James Harden
Russell Westbrook
Austin Rivers
Chris Clemons
Michael Frazier
Shamorie Ponds
Jaron Blossomgame

邊5個會被cut走

Chris Clemons
Michael Frazier
Shamorie Ponds
Jaron Blossomgame
德國仔

以morey作風唔會cut德國仔
話曬份人工係guaranteed
最後一個可能係 bennett / mclemore

cut左嗰啲係咪要打毒蛇隊？有冇得上返一隊？

最多可以assign四個打vipers
但係名義上會係free agent
少過4年經驗既可以簽two-way contracts
咁樣都可以唔計落15人
不過有出場限制
好似上年house咁